愛會戰勝世間一切

咩愛

任何
兒女私情、父母兄弟、朋友